[例行公事]#四葉草 地震妹 艾芭 麗素 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第六輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

E組:
朱主愛 v 新垣結衣
裴柱現@Red Velvet v Adelaide Kane

F組:
Emma Watson v 鄭家純
劉亦菲 v Alexandra Daddario

G組:
林明禎 v 苟芸慧
林潤娥@少女時代 v Jessica Alba

H組:
Rachel McAdams v 周子瑜@TWICE
宋智孝 v 石原聰美

E-H組第五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E組第六輪

2018-12-12 12am-10pm

朱主愛 v 新垣結衣

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-12 12:02am-10:02pm

裴柱現@Red Velvet v Adelaide Kane

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽F組第六輪

2018-12-12 12:04am-10:04pm

Emma Watson v 鄭家純

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-12 12:06am-10:06pm

劉亦菲 v Alexandra Daddario

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽G組第六輪

2018-12-12 12:08am-10:08pm

林明禎 v 苟芸慧

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-12 12:10am-10:10pm

林潤娥@少女時代 v Jessica Alba

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽H組第六輪

2018-12-12 12:12am-10:12pm

Rachel McAdams v 周子瑜@TWICE

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-12 12:14am-10:14pm

宋智孝 v 石原聰美

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

E組:
朱主愛 v 新垣結衣 4-61
裴柱現@Red Velvet v Adelaide Kane 41(+3)-9= 44-9

F組:
Emma Watson v 鄭家純 12-47
劉亦菲 v Alexandra Daddario 20(+1)-30= 21-30

G組:
林明禎 v 苟芸慧 24(+2)-28= 26-28
林潤娥@少女時代 v Jessica Alba 27(+2)-22= 29-22

H組:
Rachel McAdams v 周子瑜@TWICE 6-37
宋智孝 v 石原聰美 10-42